最連球迷反緊定迷緊daddy?

Why not both

反麻